Bitcoin撤資

呢排成日見到大家討論點樣開離岸戶口，其實有冇諗過買Bitcoin, 然後再轉去自己嘅private wallet? 當然cryptocurrency都係較volatile，但如果承受得到風險，何嘗唔係一個投資嘅機會？
脷伸：平時會用Bitcoin網上購物

小小地玩下就會
投資就不了

少少仲ok 賺咪多故然好 蝕咪當跌咗
大筆投資就不了

問題如果係大額, 你去邊個國家變番現金入番落銀行體系?

以我所知, 美國 exchange 戶口超難開, 亦太遠。日韓都已經落左閘唔比外國人開。

新加坡有無人知咩環境?

其實Bitcoin，同埋Bitcoin交易平台都係用緊外國銀行hold錢。簡單直接。而且全世界又有Bitcoin ATM隨時兌換當地貨幣。係逃生最佳選擇。

美國Coinbase好難開咩？

直接用Coinbase匯番D錢落美國戶口？兩日內過數。銀行問你D錢點黎，你未話比佢聽你打工賺番黎。Show番你之前份合約比佢地睇。有錢，銀行點會唔要？再唔係，每次8萬咁入，低過Anti-money laundering alarm個threshold, 佢都唔會理你架？唔係？

coinbase 真係幾方便，有冇手足都有用開？我自己就coinbase+electrum

其實Bitcoin而家喺/同FX市場已經融為一體，你睇下UNICEF都收Bitcoin捐款就知。

要信先可以用bitcoin車資嘅咩？

撤資*

bitcoin 又出嚟搵食
用電腦生一堆嘢諗出嚟就話係錢

講到離岸戶口好難開，
現金好難keep 咁

bitcoin 唔兌錢時係離岸， 咪同我買美股唔賣時一樣
離岸券商戶口又有美國政府保障
駛用無保障嘅機構hold 無價值嘅bitcoin?

我實行緊2%大法 身家2%係bitcoin

俾錯正評 屌

FYI, quantitative easing 都係搵部printer喺咁print美金...

sounds like you have a pretty diversified portfolio, 遺憾上星期冇趁低吸納...

There are USD coins on Bitcoin exchanges?

其實如果唔想咁volatile 又想走資又想有息收，不如買USDC stablecoin 開張smart contract收息 ，依家都有4.8% APR

不過都係個句，Crypto 呢d野冇政府back up有事起上黎冇人負責，根本就係big scam黎，有得揀都唔好搞，隨時爆，現金為王

利伸: 月供左2年crypto

indeed one can buy USD coins(a crypto backed by USD) directly on coinbase. Seems to be a less volatile alternative than Bitcoin for the purpose of moving money offshore.

睇廣告賺bitcoin，可以積少成多，每個廣告都只係十幾秒，唔太花時間，可以一試。

每個鐘有一次免費bitcoin拎，唔會花你多過1分鐘，入面仲有其他有趣游戲比你賺bitcoin，有興趣可以玩下。